(HUNTER) 覺唔覺西索剩係識恰廢柴/新手

無錯佢係將佢既念能力運用到極致 但係最多都係係普通人既級別入面叫做強者

去到會長/王/護衛軍面前根本係不值一提 對住團長都比人撚狗咁 我懷疑佢連飛坦都唔夠打

又黎

廁所戰神

廁索VS王.jpg

閃避球嗰鋪點計

有型已經係贏家

明明佢已經到左無敵是寂莫 的境界。
所以先幫小岡成長。
（希望同佢打）

團長集合左幾多能力再加天空競技場的觀眾，先夠膽同佢打。

比人打到斷手

唔熟規則
而且最後反返轉頭嗰下已經好屈

仲有西索的能力，
橡膠同偽裝 的能力都唔算係攻擊的能力。
勉強計橡膠可以突然閃開/拉近物體。
但都未發動過可以係實戰時的能力。

基路亞/奇犽招電，可以再變2種形態。

佢招橡膠，仲可以有其他變化。

點解無人屌
西你老母索咩
用埋晒D支那譯名

西索係台譯

奇犽 小杰 酷拉皮卡

希佬個念能力不知幾正 千變萬化
可惜性格係曹星如

你拎王同會長同護衛軍黎比
咁套野9成9角色都可以死撚柒開啦

討伐隊既設計就係拖字訣
例如飛機頭咁
佢可以同變色龍合作撚到尤匹狗咁樣
同樣招數對西索 好有可能頭幾下就俾佢識穿 趁佢出拳黐住佢

作品多次強調 對戰好多時要靠想像同應變
呢點西索做到好足

西你老母

索你老母個西

吹阿 叫開西索 酷拉皮卡 雷歐力

連登真係好撚垃圾
冇撚哂港譯
成村人用哂支譯/繁支譯

個個都上大陸網睇免費漢化漫畫, 梗係用晒大陸譯名

閪你老母

人地對面1條友 都仲比人打到斷手指 你話呢

所以咪收曬皮囉

ON9

好似連登毒撚用鍵盤制勝

香港譯得最啱音
希索加

西索真係好7

我覺得毒撚應該要有共識…

錯撚哂啦 乜撚希索加 畢卡索就識

畢索加 > 文傳譯
希索加 > TVB 譯

西索>lihkg

負皮樓主
希索加係我最鍾意角色

睇下前傳

當年01定02年無記播嗰陣已經好鍾意佢，連電郵地址都用佢

又搵希索加同會長蟻王比，呢兩個已經係漫畫入面最勁果個級別

你終於有個唔係收錢嘅回覆呀

錯條撚
先唔講佢本身都係正式香港譯名之一
你自己講嚟聽下
睇下邊個啱音？
懶醒

西索

你聾架?

咁大隻佬係勁

成班畢索卡死忠彈曬出嚟

有規則嘅戰鬥冇參考價值

我得1成聽力

成班都傻西瓜黎

爭乜嘢呀
西索加呀笨

排球佬<金
排球佬同希索加玩玩下都俾人掟到爛手，仲好意思俾十二支班人六七十分，分分鐘金一拳都打到佢經脈盡斷

依家又buff返希索加 應該屬於12地支 旅團之流
基爸金4王子之下

恰廢柴新手，好似東巴

其實文化傳信譯咗做畢索加
但要錢買嘅嘢應該冇咩人知

廁索>lihkg

支那語為母語？

天才
後生時靚仔D

西乜撚野索
希索加下嘛死大陸仔

團長打到佢仆街，鼻都甩埋
不過唔關實力事

求撚其啦 左同咗 都唔理啦

叫開比達 無閑 阿樂果d傻閪

而家又屌人西索 畢索加唔啱音 要跟日文發音叫希索加

你就恰廢柴新手

..............

咁你講曬啦

結果旅團死左兩個人

芬克斯見到磊札都淆淆地就知咩事，要出動到金黎捉ge人戰鬥唔會差得去邊

冇人屌金?? 港譯 仁 費格斯

港譯撚呢

咁天空競技場你會唔會覺得小岡勁？

仁你老母
占呀

團長贏在天時地埋人和 如果喺冇得準備、偶遇嘅情況下打，團長應該輸

應該叫煎 你試下讀出黎睇邊個啱音啲

讀開賤

其實日文除咗音譯，仲有意譯
仁就係意譯出嚟

打閃避球點同隻揪
而且希索加都唔係硬碰型
係小傑要求硬接個波

隻揪嘅話 避得開咪反擊囉

大佬 念個設定唔係越大力就越勁喎
有咁多系 戰鬥方法都唔同啦

你睇龍珠把啦

驚佢一出黎就休刊

講咁多即係希索加一啲靚仔少少既戰績都無